Před dvěma tydny jsem byl s přítelkyní v hlavním městě Německa .
Tati cesta byla moje nejhezčí dovolená .
Do Berlina jsme přiletěli v patek večer .
Nejdřív jsme se procházeli a navštěvili jsme tu krasnou budovu se jmenuje " Reichstag . "
V sobotu ráno jsme si půjčili kola , abychom jeli na kole v velkých krasných parcích Berlína .
Odpoledne jsme nakupovali a našli jsme skvělý hudební obchod .
V neděli jsme viděli zeď Berlina a to nás zajímalo .
Votom jsme odletěli zpátky do Prahy .
Přestože tento výlet byl skvělý , Praha jěště je moje oblibené město v Evropii .
